理性討論 其實肥婆都有用處

收皮啦，肥婆唔配生存係世上呀！

啱

大家都好理性討論呢個事實

點解要橙色字

心